哥斯尼同梅迪薩卡悼念六四

中間嗰隻邪惡過中共

白狗 六四

講得好

咪推啦，以後英超都冇得睇啦

Cls